急！對家出咗條咁嘅片，點拆好

有埋英文字幕
我都覺得lazer同咒人死過分咗
睇個阿婆雖然係藍但至少都仲肯嘗試溝通
我地係咪應該要新增職業辯論員去同一啲淺黃淺藍中立去現場如果有人問嘅時候解釋吓
因為真係唔係個個都知我地點解要做某啲嘢
佢大大聲質問我地但我地答唔到其實個畫面都幾核突

Report

Report啲乜 又唔係假野

唔理囉
你幾時見過對面要拆

拆乜撚
你好撚得閒幫人教女咩
佢要扮唔知你點解俾佢聽都冇用

咩年代呀要答案自己上網搵唔好下下依賴人
佢係廢既就算你解釋完佢都只係會spin第樣
到時你又要哂心機同佢解

更正用laser唔係過分 係又冇用又搞衰我地形象 唔割但要諗點搞好

唔駛理

老人家唔識上網有幾奇 解釋完有冇用係一回事 但我地係直程冇解釋過

I posted this one long time ago
QUITE damaging (successfully CREATED all perception and impressions THEY want !!)
- Age, smooth, natural tone, etc.....
But I have not heard any solutions.

由撚得佢啦放多幾年都死咯

呢D video會越來越多防唔到，只能夠數量同質量去keep。

你咁講香港捱到47年都死 做咩要出黎 仲有佢呢條片影響嘅唔通又係過幾年又死？

佢條channel仲有好多片

呢條仲要真係好似幾有道理咁

和平表達訴求被無視咪升級囉
前因後果個呀婆都未攪清楚學人指指點點
擺錯曬重點
政府最鐘意你班盲撐友啦
我推乜惡法都得 你地死你事

你諗清楚先答喇唔知你up乜撚
答野還答野
唔好將你想帶既負面訊息收埋係你既回覆到

有腦藍絲好難搞

有腦既都會明200萬人入面實有小朋友同老粗
一條片唔代表啲咩

咁都唔明既話呢世都唔會明了 無謂浪費唇舌

don't give a fuck

條片edit過 原片應該再多啲 但我唔記得， 總知手足係nice。同埋條友選擇性加字幕，其實有人叫個婆婆小心但無字幕，但話佢痴線個啲就有字幕，總知就沒黑。唔理lu

啲人唔進步講乜都無撚用
繼續人治社會 不公正 不公開 莫需有 反口覆舌 暴力鎮壓
我地恥與為伍

條片早就出左
你咁叻要拆
不如拆晒文匯大公晴報頭條星島經濟cctvb所有評論報導

你鍾意喺同溫層打飛機 唔理反對聲音係你嘅事 乜原來我地折墮到剩係聽同立場嘅聲音？就算唔解釋 請佢走個畫面點都好睇得多啦

慢慢拆

條片好耐啦

唯有靠星期日新聞訪問幾個現場和理非止吓血

睇#21啦咁你
cut頭cut尾既片都要哂時間拆
辛苦你喇真係

唔撚見你日日錄撚左tvb再逐日問點拆

低能仔

拉，條片出左成個幾兩個禮拜
點訴：英文文宣話比鬼佬知路障係幾重要，警察都有份整路障，解釋下個運動已經好desparate，唔係淨係阻人返工咁簡單，講緊幾多人被自殺，被性侵，被虐待，被大陸限制人身自由言論自由，係human rights。個阿婆出黎係助紂為虐，唔可以慣d後生仔表達不滿。
p.s. 呢條片上埋SCMP，已經有好撚多個post講呢單野, 大家做完文宣記得推行動post， it's time to move on, okay?

sorry for 1999 好多錯字
拆、怪
但真心呢d五毛posts唔係全部都拆到，正如你唔會去屈穎妍d fan page 同藍絲理論一樣，最好方法係推我地文宣推到呢d五毛片沉底

理乜9姐

拉

睇過，唔難駁

佢有佢觀點
好簡單, 叫佢去天安門大叫
"平反64" 番落香再講
用錢, 經濟 大人

英文咁叻自己睇
成個國家都腐敗到咁,
中國有今時今日全靠香當年香港人義無反顧 帶人 帶錢 帶技術返中國
一心希望中國强大, 香港人只係要97前同97後冇分别
你而家班5,6,70 後全部受大英帝國比你有平等 法治
你先可以做廢中 老

答左我香班鳩官仔女點解全部外國人
而家97後係仆街過97前100000000倍
你咁爱国 返大湾区出片 祝你一生平安

收吓你把垃圾口啦 原片我都睇咗 我po嗰條片雖然有cut但冇改變事實 tvb係剪頭剪尾剪剩我地錯 同條片有得比？你就算係tvb我地都諗到轉台 cut台去拆啦 剩係識屌

樓主5 毛黎
借d 易post 垃圾片

Ok!

屈毛黨又出現

點解可以有51萬view

你推黎把撚？
低調處理都唔識？

洗view 一向都係咁

問下佢收左幾多錢
cctvb2.0

腦？邊撚度腦
睇過

腦殘

有51萬藍絲好奇咩

仲要有大陸人

片中證人子明指出受陳彥霖舅父，母親委託尋人(母親聲稱女兒身體良好，無可能自殺)，但舅父(紅van司機)同母親同由30號起失蹤，子明已經搵人係舅父工作地點，屋企附近等左4日都無消息

冷處理

一邊拆一邊諗下自己係咪低能仔啦

能力低下到淨係識搵d做完都冇撚用既野黎做

可能你有苦衷喇

唔使做任何嘢,唔見香港同國際間有咩大嘅民意反彈。
實有人解釋極都唔明, 你會唔會去試圖說服共產黨呀?
你依個時候拎條過期片出嚟咩居心大家明啦。

推出黎把撚

起底5毛confirm

由呢個post沉

深夜時分你又有啲乜撚野咁把炮做得到啊？你除咗屌鳩我你而家又做緊咩啊？定有份洗地就唔一定冇行街發夢罷買懲罰啊？你講野都幾撚有趣

樓豬柒咗喺度發脾氣

屌鳩垃圾係我興趣
睇你俾幾個人叫你冷處理你都唔應就仲攪笑

繼續扮傻仔啦我最鍾意撚狗

已經無必要拆

你估有無藍絲會post我地嘅片問點拆？

唔應代表我睇唔到？政府冷處理民意就屌哂鬼，自己冷處理就大條道理？冷處理從來只係下下策冇招用先冷處理。樓上夠有人講咗一堆處理方法啦 似你得個屌字場運動就死撚得啦on9仔

佢地拆嘅方式咪cut頭cut尾砌生豬肉

冷處理 完

aint nobody got time for that shit, man
everyone knows scmp is pro-china btw

唔洗拆
唔好比佢牽引
掉返轉，你不停出新片，就要調番轉頭等佢來拆

不如你轉會去做藍絲喇
可能對運動有妙不可言既功效

始終少個豬隊友多個豬敵人
對大家都好
不妨考慮下喎

轉到過去日日俾我地d片佢地叫佢地教你解釋
好撚得閒做埋d無聊野架佢地

loop夠未 屌你老母

有咩居心？我上youtube見到佢彈咗出嚟問吓可以點樣搞就係5毛？

「你殺人放火，我都唔理你啦，但係你阻住條路，所有啲車都唔行得」

完美演繹藍絲扭曲嘅價值曲。
道路暢通>人命

所以點解藍絲會支持警蛆

五毛同冇腦自己揀樣喇

我都諗唔到第三樣

標準藍屍黎喎, 自私閪, 拆乜Q

大家咁話啦，有你過去屌鳩仲哂啲人 個個都唔撚想同你同立場 冇撚哂啲藍絲

有咩腦啊
呢條友咪嗰種眾人皆醉收錢藍lor

冇發脾氣佢咩態度我咩態度

好耐啦

咁撚巴屎閉
數下個post幾多人屌你
幾多人叫你唔好理
幾多人撐你啦

面對現實喇死蠢

Sorry lor 我未見過

Sor 冇睇過

佢係包裝得好好
用成長包裝極權打壓貪污腐敗
仲要開正老人家英治時期果範
實情係後生根本冇經歷過英治時期
一開頭既比較根本係偷換概念

我對住白痴仔態度係差d 我缺點黎

上個網都要幫人教仔好撚忟陣架麻

又唔忍心睇你柒過黃國輝

話你又踩親條尾咁

叫我唔好理都係拆嘅一種 而唔係似你得個屌字

傷害到你弱小心靈?
洗唔洗飲奶呀

report fake news/ hate speech 咪得
仲有冷處理
不推文

你估我地啲文宣少咩
對家都唔會全部拆啦
咁多個核彈 佢地都係揀黎拆
仲要拆得核突

對家呢啲要拆有兩種方法
一係就唔使理，冷處理
二就係下次自己親身遇到呢啲情況去答番

我個人亦都好鼓勵參與呢一場抗爭嘅每一位保持思考
一定要清楚自己做緊咩 同埋點解要咁做
有咩諗唔通就即刻爬文搵答案
咁樣就唔會再有答唔到嘅情況
好似樓主咁得閒睇下啲藍絲網訓練自己答辯都係一種方法
不過要小心唔好動搖到自己
千奇唔好睇完覺得有道理 然後又唔去搵番答案 跟住搞到立場不定

我個人推介睇下立場或者FB作家寫啲文
解答咗我唔少疑惑

樓上係咁推
樓主就係到死推
不推文回覆 完

慢慢人身攻擊 由第一個cm就用埋啲閪態度block咗你算 還掂你講野都冇point

好的 唔該你

啱呀講得特別中既野係難聽d
柒左唔想認唯有扮睇唔到

你係咁既層次架喇

但當你睇完被動搖之後
要做嘅應該係自己上網爬文搵答案
而唔係share佢出黎 令更多人有機會被動搖
呢個大概就係你依家係咁比人屌嘅原因

所以一係你下次就搵完答案再share出黎教大家點拆
唔好再係度同啲手足屌黎屌去啦

就算唔拆，但要一定反省同學習
唔好學埋警察既插贓嫁禍，唔好下下玩假膠
講野唔該有少少底線，個啊婆有惡言，唔代表冇底線到要詛咒老人快d去死。唔好學哂對家既衰野。

絕對明白被搬走road block 好嬲，所以想罵個啊婆好正常，絕不割席。

又會咁攪笑
有23個人upvote
但係係個白痴仔眼中竟然係閪態度

俾人屌得甘得滯接受唔到去返鄉土喇

折左呢單先啦 早晨

因為我老豆有repost喺佢fb
其實冇得拆 啲冇腦深藍根本就唔會理你有咩理據
由鳩佢啦

冇得拆，唔洗拆
一定好多手足無耐性慢慢講
始終已經四個月

同意要有解說工作，但只能各自盡做
唔好幻想靠自己三寸不爛之舌
可以輕易道德感召其他人

我唔係俾佢動搖 我只係問可以點樣去搞番靚/避免下次

班記者係咪以為條片出左街之後d人會清一色幫佢地？

仲係到質問人地

呢個都係我覺得要做嘅事 呢啲嘢玩吓何妖小粉紅圍內笑吓就話姐 但鏡頭下會顯得我地幼稚

樓豬好心你跟貼啲啦
條片過左好耐下了
由呢個垃圾post沉啦
各位推行動post

10月20遊行見

咪係

唔係全香港人都企係連登仔個邊架咩？

睇comment先知原來咁多人咁講

駁唔到呀，由呢個post沈啦

同你講
呢個世界終要死某啲人先可以世界和平

屌那星 煲大佢我真係諗唔明點解點解全世界都要睇中國頭 係咪真係無商不奸

對唔住 少睇藍絲片10月20號見

咁你咪推

我見你話佢條片好似幾有道理 所以判斷你被動搖 如果你無被動搖就應該知佢講啲野有咩問題，同埋識得點反駁去拆~ 如果你唔知有咩問題，但又堅稱自己無被動搖，咁建議你保持思考，盡快去爬文釐清自己疑惑，如果唔係你就會慢慢變成無腦盲撐

不過有腦藍絲其實唔多，一般藍絲都係無腦，所以我地都唔使特登提，或者主動提起去拆，因為會變相幫啲有腦藍絲推廣，下次現場見到去幫下口就OK

屌，拆乜嘢啫，條友根本就係標準藍絲，成個channel都係做緊詭辯。
想吸引咩受眾？咪就係對事件欠缺認知，但又經TVB洗腦覺得黑衣=暴徒既人嘍，同埋佢地自己圍爐打飛機嘍。當然仲有小粉紅會幫佢打飛機既
你要做既就係入去dislike跟住上一頁
佢既論點根本一早已經有唔同人反駁曬，你有心既自己整合個list出黎反駁都得啦
咪撚再次次出黎開post就以為有人會幫你搞掂好嗎
簡單文宣自己都做到，做反駁又唔洗電繪畫畫根本無要求

原片插國旗個段做咩cut走左架？

Cut片條友黃絲黎？

駁唔到呀，冷處理啦

原來你講緊手足貼嗰條 有道理唔係我講的嗰條我知佢廢噏啊 剩係今時今日仲有教育營 監控系統就知至少共匪至少喺人權冇進步過啦 我只係話佢講野有文有路 好易導到人

冷處理算啦

icic 一係你可以去條片度留言番啲我方幾有道理嘅長文反駁，我見對家都開始有人會咁樣係我地啲page度留言。可以增加藍絲接觸到我地資訊，同埋減少有人比佢導到

shit 唔記得不推文

原來上咗即時熱門 個個都要睇我炒舊聞

睇黎仲有好多人唔識不推文

she can go to hell.

雖然佢拋個身出黎
但論述根本低級藍 點會駁唔到
佢都識講四個月啦 仲未明人地點解堵路
大是大非當前 淨係睇到有人收唔到工
睇野窄到咁 仲一味呀仔呀仔咁叫人
咁大個官威問人地有冇讀新聞學
仲叻過江澤民

我都心諗佢識鬼新聞學咩

佢講左咁耐最好打死我
前線根本阻都冇阻佢
差佬都有呀媽生 而呀媽係女人
咁鍾意差佬 咪由佢錫下佢地支搶囉

*槍

對住呢種又係尷尬 打佢又唔係 由佢又阻頭阻勢

文有文鬥，武有武鬥，兩樣都好緊要。

遇到用暴力的藍絲，反而最簡單，私了就最直接有效。

遇到呢啲用口鬧人的藍絲，道理中夾雜歪理，反而唔可以掉以輕心，需要有腦筋轉得快的急才（例如快必）去反駁，如果唔係就好似變咗自己理虧語塞。辯論急才，有時比寫長文難，因為唔可以慢慢諗。不過如果預先睇定啲長文理論，又知道呢啲藍絲講嚟講去都係什麼套路，就可以預先諗定一啲駁斥的論點。

呢度廢時講點樣逐點駁佢了。反而想講一點，片中記者無論問阿婆什麼問題，阿婆都即時還擊，唯獨問佢有冇仔女時，阿婆即時語塞。如果繼續追問阿婆，有冇嘗試去理解年青人苦況，有冇為下一代着想，阿婆覺唔覺得自己恃老賣老，覺唔覺得自己與時代脫節，或者可以令阿婆收皮。

咁都俾你留意到

其實如果你覺得幾有道理
你應該對今次運動既背景認識唔夠

冷處理
拉